唔覺得匪夷所思？塞m巾落廁所愛台灣 入廁所生食鮑魚牡丹蝦

巴絲覺唔覺近年o係台灣o既港女案件好奇怪？

早排果單 去到台灣 將租借o既屋變垃圾屋 吊掛貓屍 塞m巾落廁所 然後話自己愛台灣？

宜家呢單 去台北魚市偷鮑魚 生蠔 牡丹蝦 貴價海鮮 拎去廁所食

o係廁所生食鮑魚同牡丹蝦？

= 匪夷所思

同樣引ptt推文

咁o既事台仔都r頭

標題 [新聞] 生蠔鮑魚藏衣內...躲廁所爽嗑 3港女來台
───────────────────────────────────────

推 sysop5566: 生吃咬得動？
推 KangSuat: 都生吃?
推 ahw12000: 鮑魚蝦子也能生吃啊?
推 kirakira520: 都生吃？無法想像生吃鮑魚是什麼狀況…
→ jeng7722: 躲廁所還吃得下,可見台灣廁所多乾淨
推 bye2007: 這生的還是熟的？
推 LinyN: 躲在廁所...
推 sexyshit1xxx: 全吃生的?港女蒸蚌
噓 knighthgink: 重複段落偷字數以為沒人發現?
→ dslite: 吃完繼續逛?
推 haoguy: 我認識的港女怎麼不像這三個
推 CGZB: 吃完現拉嗎，好像有點聰明
推 CiangCiang06: 台女在地球上唯一的對手 港女
推 samuraiboy: 生吃啊，有點猛耶
推 IronWolf: 幹是有這麼餓喔
推 togmogo: 一定自自的 才能掩蓋鮑魚的腥味
推 transcend789: 寄生蟲不怕唷